熱刺今季強咗好多

紐狗進攻咁強，但對熱狗都打到一棟都冇
作客聖占土咁難打都輕鬆拎3分

簽左盧保定

盧保定係最有潛力既新星

NOBODY